有冇人同我講下其實而家即係點？

我究竟依家應該去邊度？周圍都有人行⋯⋯